2個月前我都係諗自治左推獨立，但宜家個勢去緊

我講真雙普選，標題個自治係用返巴打講法。97後港人治港自治係一直個講法，係近排中國政府改左講法，我唔打算跟住佢改講法。

2個月前，我都係諗真雙普選左，香港人有屬於自己o既政府同議會，叫做守得到下，再諗辦法收返各種權力、推新憲法、唔理中方之類香港獨立。

但之後黑警唔做野，人人知道，你俾人搞、俾人挑機、俾人斬，黑警黑到底，唔只冇影，你搵黑警投訴，分分鐘原告變被告，俾黑警捉返轉頭。最終變成市民自己執行公義、自己處理糾紛。咁我地自己做 Do It Yourself，一樣可以應用o係政府同五大訴求。根本個勢就係咁發展

連十一將會出o既宣言都係咁

Solomon Yue 都睇左：

陳雲最鐘意大包圍，早排先叫人大膽叫香港革命，呢排又崇禎上吊圖，城邦派都預左呢個趨勢。到時雲粉又可以講老師又中

去緊 我推緊

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

係林鄭政府同中國政府推緊
聯合聲明係中國政府破壞左
宜家係國際足夠廣泛知有中英聯合聲明同已損毀

係林鄭政府同中國政府推緊
聯合聲明係中國政府破壞左
宜家係國際未足夠廣泛知有中英聯合聲明同已損毀

但香港人未推

真心，支暴前唔好林獨立

利申:十年前己支持獨立

真心，支爆前唔好林獨立

利申:十年前己支持獨立